原來你老豆撈偏架？

有牌爛仔

黑社會

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820